{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141147?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "심산재 부티크 독채 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。ただし、基準人数を超過する場合、追加料金が発生し、当日予約は払い戻しやキャンセルが不可能です。客室料金は入室人数によって異なり、未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を進めなければなりません。基準人数超過には1当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、予約時、口座振込みをお願いします。また、未成年者、同居予約による入室拒否については取消及び払い戻しは不可能です。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した際には100%の払い戻しが処理され、客室情報は事情によって随時変更されことができます。客室利用案内では外国語は英語とスペイン語が可能であり、近隣には共用駐車場が利用可能で、ワイファイも可能です。炊事が可能な台所と共用のスペースが備えられており、他の提供される部隊施設では甕台、芝生広場、屋根裏部屋、無料洗濯などがあります。周辺の名所としては景福宮、西村、大統領府、仁王山レ道、オクイン市場、貨幣弁当、世宗(セジョン)村、パクノスが玉などがあり、周辺のおいしいお店のでは西村ホットプレイス内の色々な美味しい店もあります。また、記念日、イベント、ブライザシャワーなどの場合、電気グリルが無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数超過には1当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を進めなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合や当日予約の場合はキャンセルや払い戻しは不可能です。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した際には100%の払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "共用駐車場は利用できますか？",
            "answer": "近隣には共用駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "外国語の対応はありますか？",
            "answer": "客室利用案内では外国語は英語とスペイン語が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "甕台、芝生広場、屋根裏部屋、無料洗濯などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな名所がありますか？",
            "answer": "景福宮、西村、大統領府、仁王山レ道、オクイン市場、貨幣弁当、世宗村、パクノスが玉などがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはおいしいお店はありますか？",
            "answer": "近隣の色々な美味しい店があります。特に西村ホットプレイス内にはおいしいお店があります。"
        },
        {
            "question": "特別な場合に何かサービスはありますか？",
            "answer": "記念日やイベント、ブライザシャワーなどの場合、電気グリルが無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 448
    }
}